如果我老婆李一桐 (黃蓉)係日本人就好啦

就唔會俾班日狗咬了

日狗們:

就會去拍AV了

紅過新坦結衣啦

唔好攞一桐同g比較

你地不如改個名
一桐歸西

正常都會啦

G

你條女咪G 日本G

時裝打扮真係好大陸

得古裝係屌打，時裝有陣g味

誰是你老婆呀

我老婆用開我ac上呢到
你死開啦人妖

雞蓉

妄想症呀你